★"剛性“需求】口罩大跌價，幾時到港樓？

口罩----支那做冇人敢買

港樓一樣係支那建築公司起喎

唔通起樓就會”突然良心“

註：剛性 係支語

lm